中信vs 建行Teller

Background: 三年teller 一年RO 華資銀行
兩間offer差唔多
轉工心態: 想9fingfing

點揀好

939啦

想9fing咪去中信 忙死

其實點解重去做teller?

好過做sale屎佬

講多d

一年有4次bonus 但收工後要call客做定期

咁幾點收工

我有fd做過 我聽佢講咋

一年出4次 你frd做sales

盤谷銀行 點睇

兩個teller offer都高過獅子做綠sales

被狗做 offer極低

要識秦文？

大貓啦 有手有腳就會請 teller 15k
又準時收工

我手上d offer 19k

準備in

Teller忙全日又要ot 都叫9fing

三年經驗唔轉sale

大貓做左幾個月sales
唔岩做

有RO唔做做teller?

人hea

識人係入面做冇

想當年 5:50坐到夠鐘

以前做見啲同事630 前走人
係oo om留到8點姐

我見到我既將來呀
但我會係返全香港最蝗既地區 淆淆地

GB?

UB now

where

TST

漢口好過另一間

唔知就咪撚亂講啦

觀塘又點睇

中信 有冇巴絲講多d

個個都俾壓力我 叫我留係大貓呃師奶同大陸喱

每間銀行都係睇你遇著邊間行邊個bsm

中信tst分行忙到狗咁， 以前睇啲大陸人嚟交保險費排到出門口, 係由朝頭早九點排到下午五點..

利申: 前中信it狗

九龍城既話 有冇風放下出來

呢d區真係俾3皮我都...先會考慮下

九龍城做teller嚟講算係頭三位得閒, 但個男bsm
(唔知有冇轉到) 我覺得佢有少少變態嘅感覺

乜而家teller呢d閪工都開到咁撚高

建行十月上新system
自己參透下

呢世人終於俾我遇到男上司

一齊

姐係大家都唔識 企左係到

唔想應付d廢老 不了

好奇問下

升checker / OO有冇望

想問下冇經驗可以點搵？

Retail banking
條數越嚟越大
監管越嚟越多
客又越嚟越醒
跑條撚咩

客越來越醒是重點 郁下又上MA

但聽講大貓啲佣唔係好多

有興趣retail banking 可以tg我

Agent大大就講就到
上面位 唔知丫 巴打 留意下

反而想問下做完teller 唔做sales 可以點?

我既處境
係operation 吽/ 轉back office

norm左short數，fpr refer又少
唉

轉back office又搵唔返哩個價
利申sales狗

做左幾耐teller 先轉到